『戰略』11.2港島遊覽路線及簡易目標

11.2 港島導遊路線

1. 銅鑼灣 （12點 - 3點）

東角道和sogo外green objects最中意駐重兵在遊覽前打壓人數。三角形和圓形範圍推斷為green objects出現的高危地區。而且根據過往2星期經驗，green objects應該會在大街和內街不斷巡邏，因此自己要醒水。

高危發夢勇士和中危攜帶物資人士必須避開green objects位置提早或延遲進入港島，並必須停留在安全位置等待大隊出發，請留意哨兵channel有冇roadborad查車以及提供哨資訊。

和理非必須提早或準時到達場所以提供人數掩護，逼退green objects，唔要遲到！但都盡量避免逗留於東角道和sogo外。可安全地先行等候或保持流動，3點準時入到維園參加區選介紹或到軒尼詩道觀賞巴士。

之後就正式開始!

2. 銅鑼灣 （3點）

現時黨鐵站應該已經封站，大量green objects站內等待指令。必須召喚結界師封鎖所有黨鐵出口 (鐵線、鐵鏈、鎖頭、單車鎖)。有資金人士請帶備以上物資。

3. 步行至灣仔(重要！)

對上兩次活動，green objects都係灣仔電腦城外截斷人龍，中止活動。而且經黨鐵站出口突襲，請封鎖以上出口，橙色>紅色>黃色。另外提多一句，經常性有手足在此黨鐵口使用火魔法，個人建議請勿浪費火魔法資源，除非有畜牲想從黨鐵站出。

呢度提一提狗的策略，狗最新策略為不斷分割人龍，人龍失去目標就會大量流失和自動散去，九龍港島已經用左幾次，非常有效。今次多謝攬炒巴！！我地目標係用環保方式去參加合法集會，所以各位若分散左，自己根據路線圖去終點。

4. 金鐘

如果灣仔冇事發生，通常只會有約10個green objects在蟑螂屋外的天橋上駐守，可以順利抵達終點。

如果係灣仔或蟑螂屋外被截斷人龍，可以參考以上路線圖前往終點。呢三條路線全部都唔安全，暫時未可以搵到十分安全的路線，到時請參考實時資訊選擇路線。睇資訊！睇資訊！睇資訊！有重要資訊要傳達出去！

最後，港島不適宜進行陣地戰，沒有足夠內街和小路進行轉移和撤退，請三思而後行。不要陣地戰！不要陣地戰！不要陣地戰！

TLDR：

睇哨兵channel，提早入場，避開咬人狗。3點準時起行後睇哨兵channel，選擇安全路線前往集會現場。最終目標係集會，集會唔停或冇受到影響，請用你方法去參與。

攬炒巴主辦，唔快d準備好出去。

【突發】11.2愛丁堡、遮打、尖沙咀不反對已批！11.2 100萬級流水式和平集會 真正部署！

第一次出戰略post，意在光復連登討論區，踢走冇用post，所以內容比較空泛。呢篇文參考6-7月時某幾位巴打的路線和撤退post而出。我要勾起你地對6-7月連登的記憶，去光復連登！！
我要行動post！我要戰略post！我要戰術post！

如果連登有光復跡象，我會繼續出post，爭取升級做策略師、戰術師。歡迎各位有謀略巴絲加入！

光復香港，時代革命！光復連登，踢走五毛！

推

Push

自推

幫推上熱門

推實用post

其實有陣時需要跑步嗰陣，特別係去到灣仔，唔一定要喺死一條路跑，留意下狀況，許可嘅話，分啲去隔離街。

‪#甴近平 #甴主席 #甴大大 #xitler ‬ ‪#甴仲勳 #‪甴維尼 ‪#甴包子 #甴總狗

甴近平

撤退要快！撤完有需要係要返轉頭！

哨兵要向外佈出去，擴大哨兵範圍，增加可反應時間

連登仔呢？

P仔推唔到

曱甴平

831

甴甲平

推推推 有用post

101

推行動post

Tui

我要行動戰略post

由近平

Rui

堆

15:00 去維園選舉人集會先,

去完先去 17:00 遮打及愛丁堡廣場集會

時間啱啱好

支持

要狂出POST先OK

實用post

甴近平

所謂安全路線係自己行出黎
留意有冇跟尾狗好過
便裝狗一定有
諗完魔法離開要小心

1102

推啊 唔好比垃圾post上哂熱門啊

聽日大家一齊舉牌tag果位阻住法案打尖既議員個名
跟手下面加句pass the act, free HK
最好加埋佢個大頭相
再比記者影相再放上twitter
等外國人知道邊條友阻住條act

回應追分割人龍

希望
集中中環金鐘灣仔銅鑼灣落車
唔好天后炮台山落車

班狗琴晚係老蘭已經開始試行「分斷式」截人龍
大家最緊要唔好打地陣戰

推有用post

魔法攻擊死物係唔啱架 我老母成日見到都話浪費MP

終於有人講出重點
「港島不適宜進行陣地戰，沒有足夠內街和小路進行轉移和撤退，請三思而後行。不要陣地戰！不要陣地戰！不要陣地戰！」

行動post push

Push!!!

【長期置頂】11.2行動po合集

然後聽朝佢地封左維園。好似琴日咁

我愛攬炒巴

大家繼續用“甴近平”代替推

支持“甴近平”, 由你我做起(2)

甴近平

行動post 推

支持軒尼詩道睇巴士 狗狗成條大路封曬佢lo

推上熱門

push

推 聽日見

詳盡

幫手推

九龍尖沙咀有個後備集會，可當作後備計劃

名已留

pish

推呀

甴大大

甴近平！

puzh

set過海rb係咪plan b 九龍集會？

甴近平 推

11.2維園見

有用推推

推戰術post

t

所有人都要睇一次

PUSH

我要行動post！我要戰略post！我要戰術post！

有用post 推

甴近平
不要陣地戰

甴近平

手足加油

所謂戰略繼續放上連登，popo知點對應啦

112，維園見

最後，港島不適宜進行陣地戰，沒有足夠內街和小路進行轉移和撤退，請三思而後行。不要陣地戰！不要陣地戰！不要陣地戰！

why?

過左成個幾月
終於有返戰略POST

推 我會一早出去食個靚早餐先 你哋呢

分D去電車路，甚至堅尼地道，甚至係上山嘅寶雲道，總之就算月上到山，一定會有路過到去中環嗰邊嘅山落返去

推！聽日見！

有個final終點真係好緊要

對上一次九龍遊行啲人可以好腳力到行去牛頭角

港島唔適宜持久戰/陣地戰，一定要快閃

tui

冇人？

831
721
甴近平

同埋注意不要被引到金鐘政總

各位手足記得港島只有灣仔同銅鑼灣可以應戰(有少量橫街)，記得唔好陣地戰，被推到近維園前就要盡快換裝走啦

重要post

溫提金鍾班仆街狗會響PP 部署

push 其實參考返1031落蘭條路線 避開電腦城同啲天橋 儘快行到金鐘都work 唔一定要行軒尼斯道嘅

行動post 和理非都要睇阿
甴近平

呢幾日終於多返d 行動po 啦

聽日見

愛民主，黎投票
區議會有好多野可以做，請幫幫手
贏左係籌碼，輸左係比人魚肉！
Connect 多d人，離開同溫層！
票票皆辛苦，多你一票就好多！

唔好push紅媒，睇壞腦，多推蘋果立場
多推：行動、策略、活動、有效益post
少推：紅媒、分化、負面、低效益post
幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局?

5毛同警察合作天衣無縫
冇效益活動，下次就唔好比人帶到方向
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post

區議會選舉專題研究之抗爭Project：
引導香港-啟蒙運動：情緒主導->理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
落街、落區、開攤位、教育、探老人院！
愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.11.1 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
18.濫用法律/禁制令，以達到政治目的
19.警察X 5毛，低效益，假風向
諗到再加

難得有不反

推個行動post

推戰略po
#甴近平

要推

Make sense

推

甴近平

熟讀呀要！

推路線post

具體而實用 幫手推

11.2

因為如果係維園去皇室堡果條馬路分割， 維園D 人淨係得返去天后方向走

走走下就會散

反而係灣仔銅鑼灣果邊係可以做反包圍&被分割都可以去返金鐘，灣仔，銅鑼灣範圍

push! 戰略post 必推

正，好似cod 開始時 debriefing

大家要隨機應變，路綫唔係死的，請根據各種資訊靈活變通

推爆

P仔推唔到 但支持巴打

C U TMR

搭單問一開始維園有冇咩注意

緊張過考dse

同意
聽日目標唔係政總

甚有參考價值！

要提早開始接收資訊，以下係兩個可能性。

1. 政黨順利係維園内開設攤位，只要避開狗隻入到去維園就應該冇問題。

2. 狗隻封鎖維園出入口，咁就要be water，等時機到就再出現聚集人龍去中環參加集會

早就要有人整理基本野

肯出戰略文已經好好

目前標係集會

光復香港
時代革命

嗰邊次次都拉好多手足，不了

煙散左再番黎
煙散左再番黎
煙散左再番黎

咁樣大家都會知道，我地場波未打完。
士氣仲會響度。
大家嘅戰意唔會消散。

11.2維園見。

聽日 維園見

其實大家知唔知唔企中後排都有好多野可以做？

又幾似日本人名
曱甴 近平
カジャク キンペイ

Pish

好記得抗爭初期，睇LIVE見到好多中場手足除左整人鏈運送物資，又會起臨時物資站，方便手足補給，好記得有次見到有一大班人係中間圍住唔知做乜9，開晒遮咁，原來係一大班手足係度用紙皮同膠樽整盾，然後再送到前線。

其實中後場嘅人，真係有好多野可以幫手做，正所謂和勇不分，唔敢企前嘅，一步一步黎，睇下邊個角色最啱自己，而唔係齋企係度或者淨係幫手「企鬆D」。

1. 哨兵，幫手去唔同位置做哨，報上TG谷，並且要時刻留意其他TG谷既最新消息，幫手係現場傳遞訊息，熟悉地型的哨兵可以幫手PLAN定逃生路線以及藏身地方。

2. 影帝，最好係冇GEAR同彩虹戰衣，扮演街坊、途人或者遊客，主要工作係掩護手足，近距離監視對方，幫手影相拍片，尤其係如果有手足被補

3. 工人，正如第一段所講，為前線提供所需物資(諗下前線有咩需要)。

4. 敲擊樂手，之前已經有巴打講過最好有鼓手，但帶個鼓出去真係有D難度，其實士氣真係好重要，記得有次觀塘同荃灣成班手足係度係咁敲打路牌，又用磚敲打圍板，成班士氣十分高昂。

大家唔好以為企後排就好安全，宜家對方鍾意包抄或者突擊，希望大家時刻保持警剔。

最後求下大家，「香港人．反抗」並唔係淨係一個口號，而係一個行為，我地要付諸實行先可以贏架！

灣仔入境處橋真係戰略據點，一定要佔

請受我幫推一下

提提大家
添馬公園至金紫荊廣場既海濱長廊已經開通
即係話由灣仔碼頭係可以一路沿海邊去中環
如果銅鑼灣行完街想去遮打集會
內街又有餓狗攔路
可以揀海邊路過去

行動po
推爆佢

曱近平

曱甴平 曱近平 甴近平 甴大大

推啦

去唔到
不過推

最緊要係準時啊

Really?

其實我預計係要由炮台山入埸.....

互推

【112 流水式集會】Last Minutes 攻略

———————
聽日 維園見

有用post
港島不宜陣地，永遠都係一條大直路。

戰略post要推

【112 流水式集會】Last Minutes 攻略

準時！

【112 流水式集會】Last Minutes 攻略

甴曱平

實用post推！

金紫荊重狗
和理非無裝可行

【112 流水式集會】Last Minutes 攻略

推

【112 流水式集會】Last Minutes 攻略

啱！ 點都要見 5點中環見

【112 流水式集會】Last Minutes 攻略

啱！終點係中環

【112 流水式集會】Last Minutes 攻略

聽日見

【112 流水式集會】Last Minutes 攻略

聽日見呀喂！！

辛苦你打一大篇實用文

實用post!
甴近平

手足聽日見

推唔到留名

又係送頭大會﹐不了。

靚post，好有用

推！ ！

唔要遲到呀香港人，聽日要早入場

推呀! 聽日記得準時到

準時

曱甴王 曱近平 甴近平

實用post要推

一葉！

【112 流水式集會】Last Minutes 攻略

甴近平

【112 流水式集會】Last Minutes 攻略

甴近平

為左手足 攻略是必須

【112 流水式集會】Last Minutes 攻略

聽日見！

【112 流水式集會】Last Minutes 攻略

gogogo

仲有唔好為屌狗而屌

要因當時情況、人數
如有冇老人家、小朋友等等

一齊互相配合先係力量

上熱門

112 港島見

好有用，幫推

行動post好有用，多謝巴打提醒

正

出入平安

曱甴近平

推手足

多謝巴打！

曱甴王 甴近平 江甴文 毛甴東

一陣見

狠狠地推

post推

。 提提大家
添馬公園至金紫荊廣場既海濱長廊已經開通
即係話由灣仔碼頭係可以一路沿海邊去中環
如果銅鑼灣行完街想去遮打集會
內街又有餓狗攔路
可以揀海邊路過去

我係獅子仔

【112 流水式集會】Last Minutes 攻略

有幾大波lin

【112 流水式集會】Last Minutes 攻略

最緊要留意tg資訊 睇下d狗係邊 唔球最新最貼但求知d狗大概係邊

行動post重要，無論點都好，大家到時出咗嚟先，隨機應變
即使到咗11月，都唔好習慣黑警嘅暴行，我地唔keep住出嚟，義士們之前嘅犧牲就白費
打倒曱近平呀

終於見番真正戰略po

推推推 聽日見

必推 112維園見
721 831 101

有用po
甴近平

推戰略post

推呀

『戰略』11.2港島遊覽路線及簡易目標

係行動po呀 推

唔好沉！

【112 流水式集會】Last Minutes 攻略

大大力推

認真post 冇人理？

五大訴求缺一不可

求下大家早啲出門口周圍行下認路先
101睇直播好多人仲係唔熟港島逃生路線

實用

甴近平

和理非要幫手帶物資

現場直播

【112 流水式集會】Last Minutes 攻略

推推推 高質

[和理非] Skytrax World Airline Awards 算唔算航空公司既春袋?

幫手推推

推推推推推

黃色經濟圈—Whatsgap自家製黃店認證貼紙！已經有兄弟派緊啦 大家快啲入黎認住佢

推行動POST

有用 推

推推推

推 有用

有用嘅資訊，推

聽日見，各位巴打絲打

112 112 112 上熱門 推

一定要出！

港島大戰先入人去唔同陣地， 跟手開始封鐵後大家就要盡快將封左既地洞封好， 等班黑色老鼠唔可以走地道突擊。

要大量鐵鏈/單車鎖同鎖頭。 大個隻！！！！

留意， 大家盡量唔好打單泡，人人有小組行動。

留意TG報位。 如果怕事既可以做哨， 前方觀察記得唔使black block架生，一部電話攪掂架啦

我哋目標係要包圍落單狗。一百個人圍十個個種。

大家比D力， 聽日一齊贏番舖！

有用 好join

弱弱一問 需要咩物資

光復香港
光復連登

推啊好耐冇見攻略post，多謝巴打整合

前線對峙緊既時候都係, 多一條街比壓力佢, 而佢警力得十零廿人既話佢係會退架

Push!!!!!

屌個熱門咩事

推

TLDR：

睇哨兵channel，提早入場，避開咬人狗。3點準時起行後睇哨兵channel，選擇安全路線前往集會現場。最終目標係集會，集會唔停或冇受到影響，請用你方法去參與。

push
唔該各位和里手足早啲出黎

甴近平!!!!!

P牌推

TUI

加油

大力推！

Cls廿幾頁都推唔旭 比咗啲垃圾po上熱門

戰略post推

Push 戰略post重要

上唔到熱門

其實連仔有冇得開個台比戰略策略post

大家一齊諗

甴近平唔想人睇到呢個post

嚟多3吓

2吓

最後又返政總打陣地

Push 大家準時

和理非真係要自覺，有狗追手足時，如密集，要側身讓手足過，唔好一窩蜂走，要知道我地唔走得快，會有機會阻到手足退路，成本問題，就算比鳩捉，都係48，宜家邊個都有可能被鳩捉，保安員、街坊、阿公、阿婆，要有這種覺悟

光復香港 時代革命

係現場，如遇手足工作中，可以自覺行開200米範圍外，做臨時哨兵，到哨兵頻道，報告動態情況，要將自覺成為習慣

必須有假腳擾亂納粹，才能登陸洛漫第

我都是P牌仔，有自知之明，千萬不要信P牌仔的留言! 吹水無妨。

I

Pish 攞高位好緊要

習曱甴, 習甴平, 習近平曱甴

推！
甴近平

推行動post!!

甴近平

環保百萬行

行動post

一陣維園嘅同時記得帶

曱近平

【112 流水式集會】Last Minutes 攻略

推推推

港島得一條路，其實好難唔陣地，次次比人咁包抄法

推

習曱甴
甴近平

甲近平

準時！！

熱門未

3點！！！

無落雨都好

帶直遮帶水

習曱甴 曱近平

推
行動post

幫曱甴平 甴近平 曱甴近平

習曱甴

721831

甴近平曱甴蝗曱甴平

幫手推上熱門 1/10

1500 維園見
1700 愛丁堡，遮打見

光復香港 時代革命

幾撚時先推到行動post上去

幫手推上熱門 2/10

1500 維園見
1700 愛丁堡，遮打見

光復香港 時代革命

幫手推上熱門 3/10

1500 維園見
1700 愛丁堡，遮打見

光復香港 時代革命

幫手推上熱門 4/10

1500 維園見
1700 愛丁堡，遮打見

光復香港 時代革命

幫手推上熱門 5/10

1500 維園見
1700 愛丁堡，遮打見

光復香港 時代革命

幫手推上熱門 6/10

1500 維園見
1700 愛丁堡，遮打見

光復香港 時代革命

幫手推上熱門 7/10

1500 維園見
1700 愛丁堡，遮打見

光復香港 時代革命

[緊急]需要幫手report 手足被起底!

幫手推上熱門 8/10

1500 維園見
1700 愛丁堡，遮打見

光復香港 時代革命

幫手推上熱門 9/10

1500 維園見
1700 愛丁堡，遮打見

光復香港 時代革命

幫手推上熱門 10/10

1500 維園見
1700 愛丁堡，遮打見

光復香港 時代革命

有用post

推！

推
習曱甴

721 831

112 3點維園見

【第十一期牆紙】信念不死，運動不停
TG CHANNEL :

歡迎投稿 :

推推

戰略post要推啊！！！！

推推推推推！

推！！！

港島見

灣仔不能失
唔好行咁快

習曱甴 甴近平

721831101

wa

P牌無得推大家幫幫手推上熱門

陣間見

一陣港島見

等陣見

習近平習近平習近平
曱近平
甴近平習近平
曱近平
甴近平
曱近平
甴近平
曱近平
甴近平習近平
曱近平習近平
曱近平
甴近平
甴近平

個人認為有狗隻喺天橋係非常危險，制空好重要

全部人行嘅時候都要前後左右張望，唔好咁老定以為人多就無事，全呢哨兵先係最安全

不要說「有狗」
試著說「xx道xx街交界 50防暴 落地 向xx方向推進」

Mtr思考模式？

拿....大家千奇....係千奇...不好出呀。咁多人，條行人路不夠企架。

習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴習曱甴

請廣傳
如果你身邊有朋友以黨鐵封站為理由而唔去，你俾呢幅圖佢

原文